{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048152",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 채울펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは12:00です。 予約人数が追加される場合、追加人数の費用が発生する可能性があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合、一部のペンションでは入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室内部と周辺施設は毀損や紛失時にお客様に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止されており、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、被害を与える恐れのある娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 予約料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約ができます。 メゾネットタイプで幼児と子供の安全に注意してください。 一軒家の客室ではIPTVとWiFiを提供しており、データの心配なくインターネットをご利用いただけます。 バーベキュー場ではおいしいバーベキューパーティーをお楽しみいただけますし、利用時間は22時までで、炭とグリルの料金は2人基準で15,000ウォンです。 車を駐車できるスペースがペンション内にあります。 エアホッケー、ポケットボール、テーブルサッカー、アーケード娯楽、ダーツ、水鉄砲遊びを楽しめる活動が提供されます。 周辺の観光地としては月精寺、ハヌル牧場、ハーブナラ、フェニックスパーク、金堂渓谷、興正渓谷、武夷芸術館、孝石文学の森があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が泊まる場合、費用は発生しますか？",
            "answer": "はい、予約人数が追加される場合、追加人数の費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "一部のペンションではペットの入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内や周辺施設の損害についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室内部と周辺施設は毀損や紛失時にお客様に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止されており、喫煙も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約料金と料金表の相違があった場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約ができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室ではIPTVとWiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは楽しめますか？",
            "answer": "バーベキュー場があり、利用時間は22時までで、炭とグリルの料金は2人基準で15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に車を駐車できるスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には月精寺、ハヌル牧場、ハーブナラ、フェニックスパーク、金堂渓谷、興正渓谷、武夷芸術館、孝石文学の森があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 558,
        "QA": 535
    }
}